冇人講？ 修例法案需恢復二讀辯論

秘書處：修例法案需恢復二讀辯論 目的讓官員宣布撤回

#本地 保安局局長李家超將於立法會大會本月16日復會後，宣布撤回《逃犯條例》的修訂法案。(10/11/19:12) 全文

會唔會劇本一早寫好，撤回只係混淆視線嘅手段？

二讀期間政府提岀撤回，由建制派動議反對撤回，之後恢復二讀最後通過通過？

有冇咁嘅可能性？

推1

推2

推3

推4

推5

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

呢個係唯一方法，宣佈就得，唔使投票

港共無野做唔出

突發！香城online現已公開發售！

佢咁做仲好啦 真攬炒
到時就真係會背水一戰

真係仲玩到咁大？

屌你真係唔識架喎
唔需要投票呀
直接宣布就得

嗰日全民戒備
只要動議反對撤回
就全部衝入議事廳

其實你地嗰嗰係到屌
但係就個個都一知半解

係有呢個可能性, 但唔覺得林奠會咁樣攬炒
佢用緊急法開先例, 對佢黎講已經係將功補過

點解係會議廳，其他建築物啊，仲打算留係金鐘立法會把鬼咩
建制夠膽玩嘢，佢哋所有辦事處即刻風乾物燥

機會細
因為有咩事即刻會比人包圍

屌你真係唔識㗎喎

條柒婆話動議撤回啊 動議喎唔係宣布喎

傻閪
動議撒回嘅過程唔撚洗投票呀on9仔

一早改撚埋宣佈回

係咁㗎咩 sor9

唔好庸人自擾

姐係佢恢復二讀 直接宣布？
咁有冇硬過既可能性呢.. 恢復得二讀主席就可以直接宣布投票